點解宇宙成個星系 地球唔叫地星

因為周星星好聽過周球球

幽默感嘅野...

星球星球
唔叫星就叫球㗎啦

我地望上去閃閃下先叫星

點解太陽唔叫太星太球

用英文讀未沒咁柒囉

on9

改其他幾個咪得
金球木球

好似叫地鐵，某份報刊曾經堅持叫「地車」